MTR聲明

最尾嗰段

叫黑警自行交代

成個站都係毒氣點坐呀大佬

自然通風，唔係地底車站

講到尾姐係唔肯封站洗站

罷工

經濟啊 屌你老母終於出聲明譴責

MTR Service Update唔係官方Facebook黎

就算係半官方都冇用

今次未知悉警方行動，即係平時知悉

屌你仲唔即刻封站消毒
成個站都有毒，即係要員工/乘客做人肉filter

克警既行為同恐襲，謀殺有乜分別

Mtr你係迫到黑警出黎交代先好
如果唔係連你都杯葛

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

我同你講
MTR控制室入面一定有狗睇撚住
發夢見過遊行前相關車站有狗狗們一早進入控制室
仲要仆街到全部著住黑衫